csl到期 想睇下續約plan/其他公司

如題

無連登巴打想轉手機plan呀?

有就啱喇，依家香港寬頻做緊幾隻熱賣plan，

經我 refer 仲額外送你$100賬額回贈!

入嚟呢度就有得揀plan同登記㗎喇:

想攞$100記得用我個推薦人編號: SSHKBN20017

下次有筍野我再同大家分享啦~ !

記住唔好用3
做人做狗自己諗清楚

點解3平過其他咁多